🇳🇬 一人幾個睇好既年青球員

巴塞既authur
多蒙特既辛祖
阿仙奴既托利拉
阿仙奴既義和碑

psg保方

唔好諗住放件垃圾就反襯到頭3件好勁

淨係睇開2和b

收嗲啦吊你老尾！

識波

樓主搏人地睇唔到比正評

睇開笑片？

放超晒班既耳和鼻入list對其他年青球員不公平

龍虎切

4件都垃圾

其實係

收嗲啦廢鋒

唔識波唔洗衝出黎認

丹比利

呢排2&b又廢返 證明之前只係迴光反照

禾比

占士。勿敵神
雲比沙加

講錯sor9
得最尾個件係垃圾

禾比未來核心
希望留得住

點解會有2&B
超哂班邊有得比？

2&b 對英格蘭有波入

上面嗰d未入過

起youtube睇到個起燕豪芬嘅後生仔,
叫朗拿度幾好波,
聽講巴塞想簽佢,
唔知佢同美欺夾唔夾到

呢個吹大左

你條仆街牆頭草

maddison 唔錯

垃圾黎講2&B真係超哂班

依家都核心啦

荷甲好多水貨妖人

又係你條盲反狗

安祖施華

拉舒福特

其實禾比幾好波，點解咁多人反？

因為會然ON9

Ching sick ball

可惜會員on9

強如碧咸 奧雲都冇入過英格蘭波 2＆b

Odoi 下個世三

收皮啦肉酸狗

冇個夠我勁
我贏過金童

Ten young players who have taken Europe by storm this season

麥巴比贏其餘果9個三班

去西維爾返生

呢個垃圾黎

我獌10號囝都廢

好多人酸

熱拿亞個波蘭仔
2和b

Tom Davies
Lookman
Vlasic

睇好樓主係尼日利亞隊既表現

Aaron Gordon

Phil Foden

2禾b今季大爆發

識波！

戴偉浚

一般貨色

鄭展龍

尼日利亞黑豹

nelson

練大隻d會更好

Ben Simmons

Frenkie De Jong

見到25B 負皮左

Willian
2&b

🇩🇪Julian Brandt

薩爾斯堡紅牛中場
amadou haidara

一見到2&b就覺得呢個po無討論價格

原來係蔣囝

呢個幾扭得